四千隻幾狗，你估吓入面嘅狗糧夠食幾耐？

只要一直圍住狗屋，狗狗冇補給遲早缺糧。佢地就會開始發狂。

已經痴咗